當日勇武佔領立法會，今日和理佔領區議會

和勇love love天驚拳

sor禁錯負皮